20/21 英超 預測排名 top6

1 利物浦
2 曼城
3 車路士
4 熱刺
5 阿仙奴
6 愛華頓

大家點睇

Leeds?

Maybe top8
But definitely higher than man united

1.曼城
2.利
3阿
4熱
5.愛
6.車

9.曼

依幾句英文点解

返大陸睇中超啦屌你老母

?

今時今日唔使返大陸都睇到中超啦
樓主又7

利物浦今季洗咗30m買Thiago一年時間，應該想衝雙冠或者三冠王

1 熱刺
2 利物浦
3 曼城
4 列斯聯
5 阿仙奴
6 愛華頓

20 曼聯

I mean 返大陸踢中超 sor9lor

除咗20係肯定之外其他都未必

利
鏝
愛
車
李
曼/阿
熱

話利物浦第一嘅話利迷會嬲架

1 利物浦
2 曼城
3 阿仙奴
4 車路士
5 李城
6 曼聯
7 熱刺

1. 利
2. 鏝
3. 車
4. 阿
5. 熱
6. 愛
7. 最
8. 狼
9. 李

最正路

樓主獌狗係到燈

鏝阿利車熱愛

鏝連狼隊都克服到 今年應該無咩難到佢
阿應該未來10場都唔會輸住先

列斯個種打法好危險
下半季會無力
同埋好容易輸啲 2-3 2-4 3-4 啲波
入係入到波 但失球都唔會少

係曼就係曼，不過係曼城
最撚憎就係獌恨不得佢哋跌落英甲(認真)
最憎就係啲主場紅色波衫嘅球隊除咗利物浦因為可以幫我打殘死獌狗

車路士
曼城
利物浦
熱刺
阿仙奴
曼聯

車路士個陣潛力好高
但係應該要好似當初嘅鏝咁磨合一兩季之後先至可以三年冠

個老細無耐性

利
曼城
阿
熱
車
李

買人就衝到 曼一早十連冠